隻熊55875過唔過到復活節

230打靶，成個月飯錢

過到但我岩岩放哂

又升返

唔死點復活?

死L左

55988等死中

捱到今日收市就有機

咁既市買牛熊，試撚旦挾一邊都輸撚死你啊

有機會多4日命

岩岩好243收市

243